（連登力量）巴基斯坦買家︰樓價升因太多大陸人買港樓

超強颱風山竹即將襲港，南豐旗下將軍澳日出康城LP6今日次輪開售488伙，留港逾25年巴基斯坦藉買家Mr Javed表示，選擇LP6因為自己在將軍澳居住多年，喜歡該地區，故買入了一個一伙單位作投資用，亦是自己所能負擔的，又指是首次在港買新樓，認為是個good experience。

問到香港樓價，他表示，有人指香港樓價會跌，但如今樓價卻一直上升，他認為導致樓價上升，應是供求的問題，或者太多大陸人及其他海外買家在港買樓所致。

對於未來香港樓價，他指如果是投資的話，當然想升，但想居住環境好，而且面積大，最好是橫行發展。